美國：實際感染人數或是現時8倍！！！！！！

美疾控估計，美國9月底感染新冠肺炎人數或達5,300萬。此數字約為實際公布的8倍。

美疾控相信，在這5,300萬感染者中，只有大約4,500萬人有感到不適，僅得有240萬人住院。

美國衛生官員此前已警告，可能大批輕微症狀甚至根本沒有症狀的民眾，不自覺地傳播新冠病毒。

Herd immunity

白人唔急黃猴急

美國3億幾人口
維持每日20萬單確診 都有排herd immunity
而且要夠快先得 唔知隻抗體可以last for幾耐

push

因住班防疫撚發癲

全世界都冇地方好似香港咁誇張
吹到第幾波第幾波
三兩單就話要停課wfh關酒吧 全城批鬥人唔戴罩屌人出街食飯

清洗低端人口

但班香港蠢閪恐懼撚見到二三十單就要死咁。
政治封城咪合曬班人囉

跳得1cm

Wfh撚純粹想蛇王者，最垃圾
咪又係照出街玩，仲成日話邊到食野有平

是但啦恐懼撚人地美國人一早唔當一回事，反而外面啲人係到指指點點

但東亞病夫仲笑尻人白皮豬笑人無腦低能 呢下先好笑 人地股市創新高 香港封到失業率創新高

係咁嫁啦人地美國一把把車落小支拿到但又冇得還手咪唯有拎武肺黎打下飛機，慘得過人地美國出句聲以經可以另香港股市大跌而美股以經破哂頂

老老實實侵好返之後我都未見過佢跳起超過1cm

成班廢柴 少少病

Just a flu

疫苗都出左黎驚閪咩
幾個月夠全美國打哂

普通流感個個都中過架啦

拜登做左乜？未做總統唔洗做野？

聽到 d人想打流感針真心笑左

都中左5000萬

即係死亡率極低
擺到明係騙局嚟

WHO Says Covid-19 Asymptomatic Transmission Is ‘Very Rare’

樓主自己睇就算啦呢啲垃圾報仲post出黎！
拉！！！

年頭個陣無咩資訊咩都未知，個陣驚係正常嘅
但而家隻野傳左咁多代，本身已經弱左，又知道無後遺症，其實就唔應該再驚

你老母都染咗，小心，狗傳狗後會變種

當係清洗一批基因唔夠強嘅人

推 葡萄牙高官致函中共 要求探望12港人之人的郭子麟 #32 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

支那實制感染是美國的12倍

有自身抗體既話驚閪咩

香港WFH未

屌都有疫苗啦
仲有班鬼根本無驚過，成班東亞病夫係度叫生叫死，知唔知醜字點寫

咁樣計死亡率咪仲低過流感

面對現實啦柒頭
根本係弱感冒黎 吹到中左會死

拜登日日叫人齊心防疫，之前又針住侵侵抗疫不力

葵廣日日都咁多人係驚就唔會企喺度食野啦

其實好事 身體強健嘅人留底
節省社會資源

8百萬人無不適無病徵
咁仲係咪有病

但美國人本身又唔覺佢哋想防疫

癲咗成年啦

Hurt community

SARS 果時百業蕭條驚定先

班友借疫情打擊侵侵

其實d抗體一直有對手就唔會無左

其實無病徵即係無病
恐懼撚就收聲啦

咪係 死百幾二百萬人算係咩

係中國呢啲賤種民族先咁緊張條命

有錢人搵到錢先最緊要

食左誠實豆沙包？
咁即係簡接話侵做左咁耐總統都無做過野？

實際死亡人數是現時8倍 先好報喇

jm9

見到隔離台灣0確診想跟上但係根本全世界都解決唔到武肺